傳拉素李城爭洛賓

【Now Sports-體育】老牌翼鋒洛賓雖然已經35歲，但仍然受不少球會青睞，拉素、李斯特城爭相出手搶人。

洛賓（Arjen Robben）在6月30日就約滿離開效力了10年的拜仁慕尼黑，未有掛靴打算，希望繼續征戰。他今季為拜仁在各項賽事上陣19場，取得6個入球、2次助攻，雖然仍多傷，但寶刀未老。

根據意大利網站《Calciomercato.it》報道，洛賓的經理人已經聯絡了拉素，告知洛賓有興趣轉戰意甲。除了拉素之外，還有不少球會皆對這名前荷蘭國腳有興趣，包括英超的李斯特城。

洛賓早前表示，選擇下個目的地要考慮很多事情：「要是你決定繼續踢足球，就要尋找一個合適的地方，可以滿足所有事情，不只是足球，還有家庭。」

滿足家庭嘅好似都係去美國多

荷蘭？

回家鄉？

返車仔做名叔

曼城名宿

Go mu la diu

真心得